食左豬膶十幾年 味食過咁既樣既

食食下 第一碗黑色果到仲大
呀叔食左十幾年三哥 無食過呢舊
同班呀姐講

我： 呀姐：

我：點解舊豬膶咁既
呀姐：無事嫁
我：食左幾廿年譚仔都味食過咁
呀姐：我幫你換過碗

之後換完都係咁
呀姐話係大風吹乾左

吹乾…乜呀姐咁有創意

豬潤咁細

多左幾啖阿姐口水

阿姐既體汁

點樣大風吹乾咗呀

<<接觸豬的行業
本身貨沒可能生鮮>冰凍貨>本身個肝壞X左

樓主準備換肝

食豬潤去維記啦屌你

又貴又難食

30幾蚊個麵有幾貴？

西班牙豬膶

味乜鳩 未就未啦

D人最撚鍾意跟風講
可能都未撚食過

又吹奏維記

隻豬肝癌

啲豬潤真係唔好食 但個湯加埋啲麵好撚正

D湯全部都係泡同味精

隻豬肝硬化

一早煮熟
放左係到吹乾左
再翻煮咪咁囉

出街食有邊間冇味精

On9 仔？

你話難食過屎就唔係既

不過見面不如聞名囉